可摸耳唔好再開巿

我唔玩喇放過我

屌
諗起上年年尾
長期有post話唔要星期六日
想快啲星期一

無陰公

真

今年輸過咗一個月糧

個個高追
依家先入 日日想佢跌多啲

而家淨係想快啲星期六日冇市唔洗煩

輸咁少都好講

一個月糧幾多先

好少姐

今個月輸撚左一年既糧啊屌！！

關我撚事

笑死，仲有日頭賺港紙夜晚賺美金posts

咁臭串輸死你呀

仲番工黎做乜

(我自己都係坐緊，不過都覺得個排班友gel得太恆)